［突發］［籌旗］截至2:45已經籌得520萬！

我重申

我唔係眾籌活動發起人

只係純粹Share眾籌情況

真正眾籌Post:

［緊急！］眾籌網頁登各國報章頭版公開信已經整好！！！

再次多謝咁多位香港人！

勇武為劍
和理為盾
香港必勝

推

Push

香港人加油！

522萬！！！

宜家係咪用唔到paypal 捐？

係

香港人真係好撚勁

咁發起人係邊個 post?

多咗嘅錢會用嚟支援義士

見好都唔好比佢收啊

已貼

香港一人捐一蚊都應該唔止呢個數啦

好痴線我起身望下得2000幾，諗住唔會搞得起
香港人

咁唔係個個香港人都支持嘛

推啊

香港加油!

岩岩捐左

課咗金